有冇諗過自己理想人生係點樣？

唔可以用發達講自己之後人生點樣（以目前狀況計，唔係發達一定好天馬行空）
可能到50歲左右先諗住結婚（搵處女後生老婆（大馬華僑或台灣，生兩個仔（可能去泰國選擇性別））。
到60歲左右退休（可能會提早）。用兩層香港樓收租。可能E家買定大馬或台灣樓黎第日同老婆(或自己）養老。

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲
日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理

咁咪即係發達lor

諗唔到 雖然儲到d錢 但係如果買樓就要成世打份牛工 又無個我愛佢佢又愛我既人 好似見步行步咁

我如果係乜都無我或者咁諗。但我發覺屋企都有唔少野可以繼丞....

唔係自己搵返黎 有咩意思

我唔會介意D野係唔係自己搵返黎。最重要有得攞

50 歲結婚
你覺得同你買返嚟個女人會生活得開心？

都或者係，一係搵代母

但你溝返黎都未必開心，

有個2房1廳既地方 3百4百吋呎
一間自己夫妻 一間比個細路
有部自己鐘意既電單車
生活唔算太大壓力 返工同同事開心既
放工返黎食下飯 同老婆傾下計
一陣係沙發睇下電視打下機 同隻貓玩下
攰就上床訓教

今年移民美/加/澳，過到去識返個女朋友，5年後儲夠首期買間有花園既HOUSE然後過多一兩年就結婚生仔，係50歲至55歲就退休，退休之前既日子希望可以靠買賣外匯同表演音樂賺錢過活，每到星期六就同朋友或者家人一齊活動例如行下山，滑下雪，釣下魚咁，星期日就返下教會做下義工咁，如果做到咁真係今生無憾

溝唔到要買就肯撚定唔開心啦

去鄉下地方住
整個私人mechanical workshop發明下d無聊野
例如robotic hand比d截肢人士用

其實依家咁上下嘅生活
同個女人一人搵多兩皮咁都已經好好

理想 d 就係香港變返 97 前咁
d 人死剩 400 500 萬
咁就可以考慮生仔

有車有樓有股票收息 1個月去一次旅行 唔洗返工

最重要離婚無得分身家

要外國先得

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

不勞而獲令我不安

如果要過舒適嘅生活嘅話
我 expect 自己要付返相應嘅努力

不勞而獲係我夢想黎。最好令我變廢青

又幾實在wor...

可以長做自己想做既工作
同依家既男朋友一齊儲錢結婚
一齊住 平時返完工一齊瞓教
假期一齊喺屋企瞓下教睇下電視睇下戲
耐唔耐出去行下街行下超市
間唔時又返去探下大家既屋企人
再大個啲有錢啲就生個細路
幸幸福福咁3個人一齊過世

想喺香港以外嘅地方開間cafe
求其請幾個人 唔求賺錢 收支平衡就得
同鍾意嘅人坐喺角落 有仔女就睇佢地喺鋪頭追嚟追去
平平凡凡 安安穩穩度過餘生就得

等屋企分錢
同女朋友租間屋 養貓狗
一架電單車 一架私家車
開間糖水鋪
得閒可以同屋企人去個旅行
夠了